香土：北角浮屍係黃絲自編自導自編

早上8時，有市民在北角碼頭對開海面，發現有人載浮載沉，於是報警。救援人員到場將該名男子撈起，證實他已經不治。死者雙手被綁起，身上亦綁有一個黑色環保袋，內有一個膠籃，裡面放有4塊磚頭。警方認為事件有可疑，隨即用帳篷將屍體蓋住調查。

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

事實係

岩
用條命去自編自導自演
人地有冇你咁撚蠢呀

初嘗禁果?